依家邊度仲有豬嘴賣

呢幾個月望住屋企人係咁去排口罩，屋企口罩又就黎用完，想買幾個豬嘴比屋企人用

上網

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

小心假豬嘴

想買雙咀

啱啱係旺角五金舖見到95蚊個 好驚係假 所以冇買

唔該曬

Amazon 仲有冇

我之前amazon訂咗就到 你要我可以賣比你

邊隻濾罐防到武肺病毒

全部P100 FILTER

想用6502QL換6503QL，有興趣TG我

知唔知邊到有6501QL買？

【立會要初選 「三不投」聯署】
- 分享自 LIHKG 討論區：

聯署facebook專頁：

聯署Link：